歐盟決定投靠中共, 美國兩黨勸阻無效

拜登陣營施壓歐盟, 暗示應暫緩與中共達成中歐投資協定

共和黨參議員Rick Scott亦請求歐盟不要屈服於中共

但而家, 歐盟已經跟中共完成投資協議談判. 歐盟咁做, 亦意味著準備漠視美國, (投靠中共)

習近平可能做全球皇帝?

宇宙皇帝先滿足到

垃圾德國

笑撚左
英國脫歐真係脫得好

睇黎果時侵侵玩單邊主義可能真係啱
歐盟班友真係偽君子黎

仲有法國

德國, 法國唔肯同Boris Johnson 直接傾脫歐協議, 但願意同習近平直接傾投資協議.

有遠見

因為佢地覺得脫歐已經背叛左佢地冇面

歐洲白皮豬不嬲都無骨氣
一直剩係想坐觀中美之間成敗 再揀贏果個合作

反正2025中國世界第一😀

Trump政府都反對中歐投資協議 (Trump同Biden難得一致反對, 歐盟依然唔理. )

The White House also opposed the agreement

而家係中美未定成敗, 歐盟已經歸邊

美軍係北約減人數佢地又嚇到標屎

歐盟都想搵支那制衡美國，而且睇個勢依支那單方面付出比較多，係人都會簽啦！

敗登垃圾到未坐正歐盟已經當佢無到
香港撐敗登班人可唔可以出黎講兩句

今次, 歐盟係當哂侵侵敗登無到

解散歐盟啦

但侵侵順便拆走左埋亞洲嗰班盟友

條路自己揀 xx唔好喊

New York times fake news

歐洲回歸納粹黨統治

歐洲啲議員出幾多twitter撐香港都無用
一講到錢即刻奶

一齊睇住世界滅亡把啦

歐洲歷史上都係咁冇用，二戰又係佢搞出嚟，收拾殘局就靠美國佬

歐洲是中国的

垃圾

歐盟見你拜登都係中共契弟，非常懷疑有幾大決心開中共拖，歐盟on99跟你機同中共反面，你美國轉頭同中共fd，佢咪好Lon9?
Deep state以為自己可以控制一切，呢次美國選舉玩到咁難睇，全世界都睇你唔起啦

歐盟係咪未見識過國家級冇口齒，想感受下

一路俾俄佬攪唔敢出聲，掛住花天酒地要靠美國佬保護，心底裡又要唔gur美帝霸權成日做埋d小動作想扶持支共抗衡美國

中国歐洲省

咁侵一句退出巴黎協定同核協議咪一樣
歐洲屌哩樣屌到仆街

廢話，而家未來四年係敗燈做，歐盟當然睇敗燈。

歐洲準備被伊斯蘭化吧。

唔係話要通過埋歐洲議會先可以生效咩？！班議員好似好唔妥依份協議喺人權上讓步喎！支共要收買咁多議員有難度喎！

到時真係無得你唔服，真係全世界都支共的，真係牛b死了。

歐盟上個月先講完話要抵擋中國霸權乜乜柒柒

點樣拆走，講嚟聽下？
日本越南印度等不知幾想侵侵做，
帶頭在南海主權上對中強硬。

歐洲真係

退出協議，同違反中英聯合聲明和
沒有跟WTO的協議根本唔同，唔好拉埋嚟講。
一個係退出，另一個係不守信用。

張伯倫: 希特拉承諾唔會再入侵其他國家了

點拆法？
日本台灣依家走左佬？
越車印度完全反面又唔計？

香港都平靜晒啦，無國際版面輿論向佢地形成歷力

臥底休息撚最樂見到

有咩分別
你簽左跟手一句唔滿意就走人咪=不守信用囉

但協定仍需歐洲議會通過，因此暫時未能即時簽署，另外有關投資保護的談判可能在明年繼續進行。

樓主pin this

退出程序係會同你講退出，同不守信用呃鳩你，完全兩回事。
不要死撐啦柒頭。

歐盟無左英國已經廢左好多經濟
有個暴發戶比錢佢仲唔做狗咩
成個歐盟就係德國同法國有咁上下經濟
又係咁比其他歐盟國家拖累
對佢哋黎講依加有錢收可以好過啲

但而家決定簽果批咩人黎
同埋武肺搞到經濟一差
就算議員都會有壓力，可能焗住要贊成

不過都好想佢地試下同無口齒國家做生意嘅感覺

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

你老母，我同你合作做生意講退出，同我唔聲唔聲呃鳩埋你啲錢再走，你話有冇分別？！

我都唔明點解今年美國好似完全冇號召力

2016年大部份香港人： 英國脫歐會奶共，侵侵依個痴線佬做總統會奶共美國玩完

死歐豬

CLOUD, DATA 放 EU 唔再安全

Xi won, OK?

似乎歐盟領袖已度計逃避歐洲議會

中國歐盟市： 唔好干預內政

二戰又係咁，post-war又係咁

杯唔杯EU 好

根本所謂全球化呢啲嘢就係一粒老鼠屎可以搞臭一個米缸

大勢所趨，if you can't beat them,then join them. 正確，正常，明智選擇。

歐洲議會好似真係無咩權，大部分都係理事會同委員會

I mean佢上任嗰陣，而家佢梗係硬啦

唔係好明歐盟咩心態
中共經濟都差到貼地啦，佢哋憑咩以為仲有著數俾到佢哋

啱啦，德國呢啲湯豬櫈，企過去支那嗰邊就啱㗎啦

我知你講乜，TPP麻。
嗰個只係經濟圈，但一威脅到生存問題，就知道誰更可靠攏。

左膠： 牙joe 會重返國際聯盟抗支

始終係最大市場

歐洲佬食兩家唔係第一日既事啦

你話我馬後炮都話
但歷史黎睇
戰國時代得六國都搞唔到合縱
更何況現代世界過百個國家

你冇利益比我，點解要企曬去你果邊

撤軍算啦順手通知俄佬係時候打柒歐洲

姐係之後會再脫歐同黃背心囉

拜登仲話要同盟友合作同中國競爭

預撚咗，
乜大家仲有期望咩?

歐洲d國家廢撚到！
做中國既省啦垃圾！

自命清高既歐洲左膠可以幫習大大含丁丁

讓歐洲比俄仔土耳其玩十年，反正中東已成定局

澳洲而家咁樣頂唔頂得住？

其實未正式過
要過埋歐洲議會
起碼要多幾個月

跟程序退出 vs 直接毁約唔賠錢, 有無分別??

登都上場，重唔歸邊先，遲咗要排美國後面

UNION OF SOVIET SOCIALIST EUROPA

特朗普仲做緊0存在感先係廢到頂點

根本唔係投靠中共, 係開門俾中共殖民

03年CEPA都係中共送香港大禮架, 之後咪無限自由行同右翼本土抬頭囉

宇宙通行證走得太前

說好的簽夠5萬

有冇得申請宇宙通行證

打左兩次世界大戰都係唔撚醒
歐洲文化咁深厚 係都要自甘墮落

前共產國家都無人阻止呢d殖民協定, 佢地而家情況同03年沙士後香港一樣, 最需要係錢

CEPA出左陣無人覺得有咩問題, 去到自由行開放就嚴重影響本土民生野, 跟住呢d自貿協定既得利益者就會出來鎮壓d受影響既民眾

歷史在笑

換個角度講 係咪姐係話拜登無料到 又或者 拜登都係投共

歐盟唔係傻仔嚟
中共拉肥佬黎捉12港人拉Gphone周庭，歐洲議會議員都有出聲明表態
你敗登就完全隱形聲都唔敢聲，歐洲議會見你敗登根本無決心同中國抗衡就梗係自保先啦
敗登而家先話要拉攏，但同樣無實質做法得個講，戇鳩先信你敗登

睇黎得返英美澳紐加有風骨？

CEPA果陣香港人都係一樣咁無風骨, 10年後就自己受返曬

歐盟vs英美日五眼聯盟台灣睇下邊一面勁囉歐盟個邊全部都係垃圾國家

不賂者以賂者喪，EU 咁玩appeasement 無異係拖美國後腿養肥中共，Biden 仲話要聯合EU 呢個唔理佢嘅豬隊友應對中共 你見到呢啲荒謬情景你就知點解Trump 唔理EU 自己走去同日本澳州同印度組QUAD 呢個緊密好多嘅印太聯盟黎應對中共

「傻侵垃圾到未落台歐盟已經當佢無到
香港撐傻侵班人可唔可以出黎講兩句」

Trump落台唔代表佢係美國政治上唔再有影響力

佢實現咗歷代皇帝一直想做嘅
「一統天下」

登登一上場各國都當美國已經輸左

Fuck 歐豬閪

明明有一啲有實力嘅國家國會反共例如捷克波蘭瑞典，我係佢地就脫歐算

其實你知唔知澳洲國力有幾勁完全可以自給自足

亞洲國家點？

五眼見燈燈都要認甴種做大佬，咩骨氣都無晒啦

侵之前一話撤軍
德國即刻縮都縮唔切
敗登垃圾到

咪撚玩啦 澳 紐 日果邊簽左rcep啦
美國自己慢慢玩啦

蘇聯都可以自給自足
冇錢一樣收皮

Biden 表面反對姐

歐洲玩完唔緊要，你地技術比人偷灑對付世界

阿chine joe 咁反共 幾時郁手
定係老人痴呆 唔記得左要反共

澳洲煤無乜國家代替到會無錢？

你當煤係金

路透社等外媒分析指，以中國在非洲對鐵礦的投資與開發，還無法取代澳洲鐵礦石在市場的獨佔地位，去年中國進口鐵礦石有超過60%來自澳洲，今年1至10月從澳洲進口鐵礦石比例也達到62%。為擺脫這種過度依賴的局面，中國多年來積極開拓其他鐵礦來源，中鋼集團、首鋼集團、寶武集團等大型鋼鐵企業還在秘魯、獅子山及賴比瑞亞等地先後設置多個中方直營礦山。

避免受外界溢價影響，中國最大的鋼鐵生產商寶武集團亦正在籌謀開建位於非洲幾內亞、目前號稱世界最大的Simandou鐵礦。另外，一個受北京支持的財團，近日在幾內亞贏得140億美元的政府招標，2025年前能在Simandou開採。隨著中國陸續擴大與非洲鐵礦石企業的合作，可以想像發生在剛果和喀麥隆的事件，恐怕只是個開始而已。中國在非洲的佈局，增加了用以對抗澳洲的籌碼。

Mbalam-Nabeba位於喀剛兩國邊境，其中Mbalam位於喀境內東南部，Nabeba於剛境內。根據2015年勘探報告，該鐵礦蘊藏量預計56.4億噸，以赤鐵礦為主，品位為33.4%，其中8.05億噸為高品位鐵礦，品位為57.3%，屬於世界級大型優質露天鐵礦。其中在喀境內預計有39.2億噸資源，包括2.6億噸高品位鐵礦。

嚟緊咪又要含拜登，定諗住唔要美帝幫拖

煤唔係金，不過就搞到支那要係冬天限電，支那人捱凍 澳洲因為地理位置基本上奶粉, 鐵礦同煤, 係澳洲獨市，澳洲煤又靚又高質，先唔講非洲個d靚唔靚得過澳煤，佢開發要用幾多時間唔通長期限電咩

你話我過度樂觀都好
依家係連拜登都頂唔順歐洲奶共

EU = Extremely Useless
證明英國脫離呢個垃圾EU係完全正確

直接block左

呢個睇法應該都岩

唔好諗住奶得咁過癮，要還架

聽日個市應該會上

敗登上到位就係咁既樣... 你敗登廢老反正都投共點解其他人又可以咁做 ?
不過班友過一排到時發覺比人昆左之後又會同你講人權架 LA... 但係到時人地重理唔理你呢你估...

敗登同雜總同一陣線
留返俾愛登力含
我不了

eu根本唔想做美國跟班
對eu黎講拖唔拖美國後腿完全唔係佢地考慮既野

唯有咁希望 Trumpism 就算唔係唯一都係最好應對中共嘅辦法

歐盟真係好bitch

支共又可以延年續命

一陣侵翻盤成功，成個歐盟唔知點呢

Biden 真心反對，比人飲咗頭啖湯同冇得同 EU 一齊教導（奶）中共國際關係係點。第二點係競選'剩'諾

侵侵應該聯合其他民主國家對抗歐中邪惡勢力

是但啦 反正最後都會係黑妹而唔係拜登

分分鐘係敗登檯底叫定佢地投靠支共

錦鯉上前線未?

盤古之來 屬中國領土

諗起果班用自己生命做賭注向外國救援嘅新疆人

勸阻

軸心國真係軸心國

咁歐洲D 囡囡係咪會大量供應比大陸單身男先？

推薦你出刀做民族英雄

有連登backup

唔係之前先有 post 話馬克龍答中國係佢對手咩？

中國歐盟市

美國如果係弊燈做就唔係㗎喇

但拜登呢隻小丑唔會，分分鐘仲增兵

侵都就走理鬼佢

歐盟自己走咗去同支共簽deal, 美國人又當弊燈扯線公仔咁用完即棄, 日澳印應該都唔會聽弊燈支笛原本諗住做各方白手套既弊燈咪無晒角色囉

個人結論係: 弊燈係反歐盟比自己更奶共

點解簽投資協議代表投靠中共？

簽唔簽歐盟對中共態度從來無變，人權出下聲扮下野，枱底不斷奶人民幣

美國真正盟友從來得五眼、日本、印度

仲有，乜有人覺得中共會守承諾開放市場俾歐盟？

歷史時刻...

只開放欠缺的技術去抄

是但啦
唔關我事
係班賤人推個世界去死
佢哋自己嘆世界

應該就快遷都去柏林

香港人笑人無骨氣

望下日日順豐幾多人領淘寶貨先講